[突發]揾到阻止義士輕生嘅方法

就係大家唔好再被捕被打傷

每一次睇到有手足被打被拉都會令所有人好心痛好絕望

已經有好多手足情緒有問題而冇支援
求下前線咁多位兄弟，為左自己為左我地

唔好再輕易送頭

不被捕不受傷

唉 ， 推！

推

push

不被捕 不受傷

真

自殺下一世都會做中國人